男朋友打Rank連輸 我可以點做

只怪我太廢 唔知點安慰佢

場場都拎第二名好叻